有冇鳳梨食譜介紹吓？

最好簡單啲

冰鎮鳳梨/波蘿
其實係咪擺入冰格雪鳩硬佢

Pizza

已經整咗一堆喺冰格，真係好撚正
之後又試過放鳳梨落去無味嘅yogurt度又係好正

整雞翼
見人整得好靚

菠蘿海鮮炒飯

如果就咁食 食到厭
可以用來煮嘢食
佢入面有個enzyme係可以鬆肉

另外